新 iOS 版本確認 Apple 正研擬販售服務組合包

先前曾有傳言指出 Apple 將會為旗下服務單一組合包，以更優惠的價格吸引用戶，試圖增加其它服務的客戶群。而今日根據外媒 9to5Mac 報導，他們在 iOS 13.5.5 Beta 的程式碼中，就發現了該組合服務實際上正在開發當中。

據悉，iOS 13.5.5 的內部文件包含了「Bundle Offer」以及「Bundle Subscription」等描述，而這些並不在先前的 iOS 版本當中，此外這些程式碼也指向 Apple 自家數位服務的管理系統，因此外媒相信該組合包也是為 Apple 數位服務所推出。

而這可能意味著先前傳言的 Apple 服務組合包是確有其事，因此往後你可能只需要支付單一費用，就能夠享用 Apple Music、Apple TV+ 及其他 Apple 相關服務。

Apple霸權，apple高牆

想試下arcade

從來價錢都唔係問題

apple arcade香港冇
Apple Music 之前大量Kpop下架，轉地區清晒啲歌麻煩
tv+冇嘢好睇

Apple music + icloud drive 好無？

最好有得俾客任意配搭

青蛙過河

iCloud幾時update買機送位

啲kpop係咪仲未上返架？

8-廿蚊都比唔起

都已經好耐冇用過, 但係兩年前佢咁樣下架, 上返晒之後, 可能首歌 ID 唔同咗, Playlist 裏面嗰啲歌全部唔見晒, Favorite 都冇晒.

Apple Music 出左咁耐我試左咁耐, 每次都用到火滾. Spotify 仲有生存空間同不斷增長唔係冇原因. ( 雖然 Spotify 都有自己嘅小問題 )

講真作為咁多年蘋果用家, 佢哋啲 Services 真係好撚垃圾.

Apple TV+, Apple Music, Apple News+. Apple Arcade 未試過但係我都唔睇好. 一樣係行 Original Gaming 自己 IP. 除咗得個平字真係冇乜可取之處.

Spotify好用過Apple Music好多
試用完Apple Music都係用返Spotify

真係強烈建議你要試吓Apple Arcade , $40 hkd 六個人apple 家庭plan每個人每個月都係幾蚊雞 (香港區唔會有apple arcade + apple news
所以你應該要5分鐘時間去改一改地區, 我就10年前開始已經用緊usa apple id 費事煩)

佢好多game都整到俾你幾個連線一齊玩, 目前為止最鍾意Scrapper 4個一齊執垃圾係街打人搶垃圾掉落㗎垃圾車度
LEGO 大亂鬥 /crossy road castle, 好似super Mario 咁樣四個一齊無限過關
如果你本身有xbox / ps4 手掣就更方便
留意吓佢係打通晒apple tvOS + macOS + iOS , 真係跨平台方便你電話玩到電腦玩到電視

就算有時冇乜時間打機但間唔中開下個app就見到有新game上架都唔錯，隨時有新野有驚喜

好似前日咁又有新game ，依隻同BBC studio 合作搞既都唔錯，幾chill

青蛙過河有新update可以兩個一齊玩好正

改區最麻煩係信用卡個度

online買gift card

arcade 香港冇咪轉地區囉...冇人逼你一定要用中共香港省region㗎喎

其實都已經一年, 你呢啲係咁話冇嘢好睇嘅人係睇開啲乜嘢? 點先為之有嘢好睇? apple tv+ $48港幣咋喎, 呢個價錢劇集質素內容都超晒班

Apple TV +頭炮the morning show 幾正, 反而我係前幾日先開始追, 想盡快清晒啲劇開始睇返showtime既 affair season 4 + home land + starz既 power season 5

不過最鍾意係睇Dickinson , 點解poet 為主題都可以拍得咁潮咁好睇當然兩個女主角好索額外有加分

第二鍾意就係amazing stories , 一季每集唔同怪奇故事,呢個好睇

defending Jacob 未有時間睇
再到後期少少嘅little America 以為係純粹一般紀錄片講美國移民低下層生活一定好悶,點知又拍得好好睇

LGBT 講同性戀初頭以為又係悶到爆諗住放喺度鳩播比條女睇點知探討咁多時事歷史政治, 完全改觀

mythic quest 就麻麻哋...幾個星期前有套HOME 講室內設計家居都幾震撼㗎喎....再到啱啱上架 CENTRAL PARK 搵咗bob's burger 班製作人搞個喎...幾正喎...
台前幕後嗰個猛料收你$48, 你一炮過比年費仲有個八折, $33 一個月仲可以家庭plan六個一齊用, 反而我最想取消就係netflix , 期待七月尾launch NBC peacock
認真.我係美劇狂, 真係全部都訂閱晒咁滯.....真係唔知你類人想點

其實冇嘢麻煩㗎喎....
除非你會經常需要下載香港本地app例如賽馬會果類野
我就冇需要用本地野所以冇影響,apple music 一家人就冇得一炮過比年費攞折扣反而個人用戶就可以, apple news + 又係要逐個逐個月比真係奇奇怪怪, 如果傳聞正確真係可以bundle 一個價錢俾晒有得平就好

Spotify無得跟筆劃sort歌
所以都係要用返Apple music

俾緊sor

哦

咁就奇怪...基本上你係所有apple service 都唔會用
但係你又自稱係apple user ..
hands off / apple news / apple map/ stock / iMessage / FaceTime audio / Group FaceTime / apple HomeKit 呢? 唔明佢哋啲Service有幾垃圾喎.....

以Apple news +為例子真係好正，識得根據飲食潮流時尚文化旅遊政治財經室內設計係唔同咁多本雜誌入邊抽一篇文章出嚟作為精選等你好似睇新聞咁一路碌落去睇，睇啱再撳入去睇埋本雜誌就得
自從上兩年開始用apple news + 之後我連twitter都上少咗好多

有時間吸收多啲premium 嘅資訊支持下嗰啲雜誌出版社好過 ( 視乎閱讀時間apple 分返錢比嗰啲publisher )
就算唔俾錢用付費雜誌Apple new+嗰邊淨係作為一個中立媒體平台都好正喎，人哋真係重金禮聘班編輯返嚟做人手採編全部左中右source 都有齊晒嚟出新聞
而家仲話搞埋apple news + audio 俾你好似Podcast咁聽新聞

關咩俾唔起事, 不如問吓點解FREE 5GB 咁大把,
5GB = 叫你熄柒咗個iCloud Backup
完全唔合理